[有片] 投Trump選票俾撕毀

肯定唔止一張
This is fucking disgrace
重新點票都冇用
直情要重選
仲要No mail in

Fail

侵爸 要反擊

下段片 China joe 選票被撕

含登力: FAKE NEW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叫咗咪撚玩 TikTok 架啦
出事架嘛

唉 俾人發現咗 拉

拉

都叫左咪玩咁多Tik tok
變弱智係真

on9仔冇分國界

咩重選？
有人選舉舞弊，入去坐就有
重選？選班長呀而家？

老人痴呆都冇得豁免呀

唔backup定又比twitter 消滅証據

呢次係唔係唔洗出動FC

條片有D假

呢條友真係累街坊啦
同香港影DSE卷有異曲同工之妙

愛登力?

笑撚死

快d去fc下條片先啦

抖音

BLM